前中後排的距離

係10秒都無，唔好意為同黑警相隔幾層人自己就安全，實際上當黑警追到前排時，中後排其實同黑警距離好近。

所以，每一個上場的人，要無時無刻計算自己同黑警的距離，因為下一秒鐘警棍就係面前。

所以，上得場就當自己係前綫，而黑警係唔會分你係咪前綫，而係分容唔容易捉到你

的確 出到黎 企邊度都要睇實周圍

btw發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

上場帶個腦